警察誓詞最新版本

狗狗做埋老解食蕉

啲英文識唔識讀㗎

識讀解放軍咪得
狗狗最緊要認得主人